原來Ming仔同DBS黑card賣緊廣告喎

DBS black card大家快去dbs facebook洗版

fb就快跌破30萬
但可能佢唔會驚㗎

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d，谷左行動先

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

快啲去dbs facebook啦！

推

推！！！

push

10月尾仲post緊dbs 片
未完約㗎應該

但點影響到條仆街Ming ?

好似玩鳩唯唯咁 去哂dbs到post cut卡相

吓
咁都要教？
去dbs fb講因為ming仔故一定唔會apply囉

bingo

關你咩事，唔好理條on居佬啦

FB IG Youtube 一個都不能少

Dbs新加坡垃圾野

Dbs 多得呢條19唔少

831

屌 用緊dbs

新加坡人不是無辜的
得閑又插香港兩刀嘅冚家剷

留言好正

5:54
303995

屌啊 我用緊呢張卡

推夠ming仔呢d傻閪未

屌你班廢青廢中，屌撚完ming仔未？

我要ming狗仆街陷家產

吊
Cut卡

我覺得可以被DBS告違約啦。
達不到宣傳效果，仲倒米。

另外，DBS係新加坡銀行。

又是星加坡

全民沽坡紙、沽坡資股、轉用美資銀行、罷買坡資公司既貨品同服務、不去星加坡旅行、轉移所有星加坡既資產至自由世界

ok cut card

Cut咗pls post 去DBS black card fb

垃圾

個CS 話打

2290 8888 -1168

去cut card

有friend 話裏面CS 一半深黃
另一半就垃圾
唔知係未真

unlike unfollow unsubscribe

想知佢原本有幾多訂閱

Push

垃圾由佢自己收皮

cut 卡

捐咗廿皮是但啦

唔好失焦，呢啲人不理也罷

don't make stupid people famous !

求各位唔好再推啲鳩POST上黎唔該你地丫

屌，我唯一會用嘅卡嚟㗎，咪攪DBS

係時候轉用用AE啦

佢fanbase咁大
唔理=肋長佢播毒
但係同意不推文回覆

cut DBSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

本身都好藍

不推文屌你

即cut咭

Pish

不推文
係咪想害死poly 手足？

要屌都唔係屌佢先啦

Agger
推其他po先

屌你仲熱到

轉卡仆街

我今日食了二次tg
屌你老母賤ming對等武力

剪撚哂dbs啲卡

11格綿羊仔啱啱喺土瓜灣西九龍交通行動基地出發，假扮示威者

886 dbs

放行動post pls

倒米 傻鳩ming 死去加拿大啦

言已留 唔停廣告就cut曬兩張卡轉會

send message 俾 DBS 屌鳩佢用 ming 仔

屌你老母ming
咪撚搞9張卡啦

條仆街做個$1帛金 大家唔好唔記得
齊齊去DBS page 做返帛金俾佢